［幼教］有無巴絲係大機構做緊幼師？

如題
有無人可以分享下有幾忙？等我有個心理準備
利申今年fresh grad

Up

好慘

有無人

我可以幫到你

幫你推

大機構有冇西屌

我保良局

人呢

恭喜哂